摩連奴慌了！呼籲球員：別休假了 趕緊歸隊救火

英超新賽季的比賽即將開始，但曼聯卻似乎在同其他幾支豪門球隊的「備戰競賽」中落入下風，收購節奏緩慢，馬迪爾、達米安等球員面臨離隊風險，加上對陣利物浦時的1-4慘敗，都讓教練摩連奴「壓力山大」，只能呼籲渡假中的球員提前歸隊。

據《鏡報》報導，摩連奴希望正在渡假中的曼聯球員能主動結束假期，提前歸隊幫他應對危機。報導中稱，曼聯近來的諸多不順讓摩帥「陷入麻煩」，他希望普巴、盧卡古、費蘭尼等因參加世界盃而剛休假不久的球員們能提前一週歸隊。

摩帥在接受採訪時公開表示：「我希望有人能想拉舒福特和鍾斯那樣做，提前結束假期，回到曼聯陣中，努力幫助球隊，因為在賽季之初，我們要有麻煩了。」《鏡報》報導中稱，拉舒福特和鍾斯之所以提前歸隊，是因為在世界盃最後階段，2人的出場時間有限。

另外，報導中還提到摩帥同曼聯CEO伍德禾特轉會操作緩慢而「感到憤怒」，同時也對國際歐冠盃主辦方表示不滿，他認為這項賽事明星太少。

魔性

科水買人啦屌

友誼賽都屌

摩佬真係好自私
為保自己帥位call人返黎踢熱身賽

普巴一定理撚得你，日日慶祝直到最後一日先返

乜撚都不滿，返火星啦地球唔岩你

下屆世界盃冬天踢點算

垃圾 一手好牌 洗再多錢
上年都係四大皆空
摩二季

唔輸波點買人呀

摩帥輸波買人
莫耶斯敢唔敢

到時佢仲教緊曼聯先算啦

Daddy今年冬天都應該已經走左

三年作反

第三季 終於發癲了

無良上司

獎金獵人又出動
炒摩佬換爺爺

當班球星港豬咩
要人cut假返黎同你踢熱身賽
訓撚醒未

個標題改做（震驚13億曼迷的事情,摩帥竟然––）

國際歐冠盃

哥帥好似幾enjoy帶青年軍出戰 場場出盡咁制